{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=620&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사상 하운드 호텔"
    },
    "text": "グランドオープンしたそこでは、割引や無料サービスイベントを実施しています。 プール(温水可能)、大型スクリーン映画館、マッサージチェア、スタイラー、調理可能、ルーフトップ、ゲームPC、グース布団、ラテックス枕など様々な設備を備えた客室があります。 貸室は基準4人で、駐車場は釜山金海軽電鉄線の掛法ルネシテ駅に駐車施設があります。 近くにはルネシテ駅が50mの距離にあり、ササン地下鉄駅までは400m、西部市外バスターミナルまでは500m、アップルアウトレットまでは450mの距離です。 客室の内部にはPC、マッサージチェア、ルーフトップ、カップルルーム、パーティールーム、カップルPC、ツインベッド、Wi-Fi、カラオケなどがあります。追加の案内事項としては基準人数を超える場合の追加料金とプール温水プールを使用する場合の追加料金、カラオケ利用時の締め切り時間などがあります。 また、全客室は2時に退室され、時間の経過とともに追加料金が発生し、午前4時までに入室しない場合はノーショーとなります。 ご宿泊の際は朝食とコーヒー、スターバックスとビールが無料で提供されますが、ご利用の際はスターバックスのみ無料で提供されます。 ただし、金曜日、土曜日、祝日、祝日の前日にはビールは提供されません。 レイトチェックインは荷物を先に引いた後、22時にまた入室する必要があり、徒歩特価の客室は連泊できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランドオープンした施設の特典やサービスイベントはありますか？",
            "answer": "はい、割引や無料サービスイベントを実施しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはプール(温水可能)、大型スクリーン映画館、マッサージチェア、スタイラー、調理可能、ルーフトップ、ゲームPC、グース布団、ラテックス枕など様々な設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "貸室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "貸室の基準人数は4人です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は釜山金海軽電鉄線の掛法ルネシテ駅にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "近くにはルネシテ駅が50mの距離にあり、ササン地下鉄駅までは400m、西部市外バスターミナルまでは500m、アップルアウトレットまでは450mの距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室の内部にはPC、マッサージチェア、ルーフトップ、カップルルーム、パーティールーム、カップルPC、ツインベッド、Wi-Fi、カラオケなどが備わっています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金やプールを利用する場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合やプール温水プールを利用する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "カラオケ利用時の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "カラオケ利用時の締め切り時間については記載がありません。"
        },
        {
            "question": "退室時間や追加料金について教えてください。",
            "answer": "全客室は2時に退室となり、時間の経過とともに追加料金が発生します。また、午前4時までに入室しない場合はノーショーとなります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の朝食やコーヒーは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食とコーヒー、スターバックスとビールが無料で提供されます。ただし、ご利用の際はスターバックスのみ無料で提供され、金曜日、土曜日、祝日、祝日の前日にはビールは提供されません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインは荷物を先に引いた後、22時にまた入室する必要があります。徒歩特価の客室は連泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 596
    }
}